三中堅不能主攻 阿特蘭大11連勝

解釋到呢個都市傳說未
意甲狂灌85球呀大佬

佢成隊突破晒足球理論

浪費意甲歐戰席位

高美斯突破足球理論

靈感男神上身姐

佢用高速來回球的

全靠何蛇加白粉報
造就呢隊神隊

靈感男神s 上身

Click 廣告，唔好裝擋廣告程式

可以睇下呢個分析

佢都唔洗主攻，人地無死守佢，何蛇會咁講